[球類運動] 有絲打自貼對波上講故台!!

係咪小美X 翻版?

push

條link 唔撚得喎師傅

sorry 用緊web

thx 巴打

乒乓波姐 大驚小怪

。

成堆狗公

點解無pm功能

仲有人post telegram 出黎

樓主 一齊狗衝啦

小美麗二世 不了

肥仔波

似肥婆

屎忽黎